如果葉劉大比數輸咗，新民黨邊個做主席最好？

段估佢唔好意思再做主席呱

田北辰
正式同佢啊哥各領風騷大鬥法

田北俊囉

容海恩

解散

葉劉：我......獨孤求敗，只求自殺式參選

G2000

無西環，新民黨是什麼呀？

容大狀